{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146045?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 대동호텔"
    },
    "text": "[デドンホテル]は、済州の歴史&文化を保存するサンジチョン、チルソントン、東門市場に位置する宿泊施設です。1970年のオープン以来、50年間オーナーが変わらず、一ヶ所で今まで営業しているホテルです。 このホテルは旅行+芸術+伝統のストーリーが込められており、多くの旅行作家がおすすめするホテルとして知られています。 オルレ18コースのスタート地点であり、東門市場に位置しているため、観光客に便利な宿泊場所として知られています。 また、済州空港と済州港から車で10分および5分で到着でき、アクセスも良いです。 ホテルにはダブルルーム、ツインルーム、オンドルルームなど様々な客室があり、様々な宿泊オプションを提供しています。 しかし、午後11時以前に入室することがお勧めされ、ペットの持ち込みは禁止され、個人用品の保管に対する責任は客室利用者にあります。 また、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されます。靴は下駄箱に保管してください。紛失した場合の補償はできません。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊も不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任も利用者にあります。 したがって、利用者はホテルの規則を遵守する必要があります。 また、大同ホテルは50年間変わらず旅行者に愛されてきたホテルとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "デドンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "デドンホテルは済州のサンジチョン、チルソントン、東門市場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "デドンホテルは1970年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "デドンホテルは旅行+芸術+伝統のストーリーが込められており、多くの旅行作家がおすすめするホテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、デドンホテルは済州空港と済州港から車で10分および5分で到着でき、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルの客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "デドンホテルにはダブルルーム、ツインルーム、オンドルルームなど様々な客室があり、様々な宿泊オプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルの利用規則はありますか？",
            "answer": "デドンホテルでは午後11時以前に入室することがお勧めされ、ペットの持ち込みは禁止され、個人用品の保管に対する責任は客室利用者にあります。また、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "デドンホテルは観光客に便利な宿泊場所として知られており、済州の歴史&文化を体験したい旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルでは未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "デドンホテルでは未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルは何年間変わらず営業していますか？",
            "answer": "デドンホテルは50年間変わらず営業しています。"
        },
        {
            "question": "デドンホテルで靴の保管はどうすれば良いですか？",
            "answer": "デドンホテルでは靴は下駄箱に保管してください。紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 497
    }
}